====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment répondre peu à peu à des questions sectorielles (le foncier , les transports) sans engager la totalité du plan ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

